# GWENVIEW



## Розділ &#127991; Графіка &#128443; 

>&#128161; Швидка і проста у користування програма &#128230; для перегляду зображень від KDE, ідеальна для навігації збіркою зображень та показу зображень.

- **версія програми &#128230;**: :two: :three: . :zero: :eight: . :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://userbase.kde.org/Gwenview)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.kde.gwenview`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install gwenview`
  - **версія програми &#128230;** latest candidate команда для терміналу: `sudo snap install gwenview --candidate`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

